香港年輕人：年輕人為何抗拒掃把頭劉淑儀？

我都估到嫁啦………

所以我先入黎打丁